.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Continual-Flame:

Вечное пламя (`Continual Flame <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=50>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- свет

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект

**Продолжительность**: неограниченно

**Стоимость**: 6 зм в рубиновой пыли

----------

Магическое пламя вырывается из объекта, яркое, как факел.
Ему не требуется кислород, оно не реагирует на воду, не производит тепло.

----------

**Усиление (+1)**: Стоимость увеличивается следующим образом:
3-й 16 зм;
4-й 30 зм;
5-й 60 зм;
6-й 120 зм; 
7-й 270 зм;
8-й 540 зм;
9-й 1350 зм;
10-й 3350 зм.





.. include:: /helpers/actions.rst